深夜秒回

想瞓

6666

ok

all over the world
轉返聽bruno mars了

sleep

追蹤咗？

戒聽廣東歌了

Nightnight cc

lm weak

歪

多咗個6

gnnnnn

有差嗎

我個1001呀

晚安

俾我搶左

傷心歌屌

還我1001呀芒post等左成晚

同朋友玩lol自訂
我銀版仔俾對面菁英殺到體無完膚

我追擊偽毒

咁夜打部機做乜

係啊嗚

早

唔係正常架咩

無心

瞓鳥

gnnnnnn

頭痛 訓唔到

以前成日聽佢翻唱

追錯人

又因為咩

訓啦

點分隊㗎

我哋都有三鑽一白，對面一菁三鑽一銀
菁廿幾殺0死

me too

晚

too late

我都痛，可能未食野

單純頭痛

仲有聽

做乜咁夜都唔食

個個都瞓

熟嘅一隊，其他遊入來的

聽電台

未

痛成點

邀

巴

你呢

好悶

抽住抽住痛 間歇性 屌

想我打你一巴?

對面唔識嘅？

未係好眼瞓

唉

嘈啲好無

順便打醒我

隔離多人啲

好

唔洗講咁多 出黎隻秋

做咩成日趕我去隔離

係未食宵夜

去咗打機，唉，最熟果個朋友下星期去澳洲做交換生，有排無得打...

病咗咋

肥

唔洗隻秋啦 一下打死我

啲兩執執埋埋有九百幾首
用左部iphone幾十gb

澳洲唔俾打機架咩

唔會掛 淨係頭痛

你瞓過晏教咩

47kg

恰咗恰

廢事好似搶人咁

我都想食但頭痛唔想煮

你唔食都二百幾磅，仲怕咩

換咗smart phone 反而冇再dl 歌
邊有咁多位

軒仔可唔可以強姦我
提吓自己佢homo 強姦都唔揀我

跳ping，佢應該唔打

做過啲咩嚟咁

攤落床好快瞓到

以前有用dmp黎聽
不過退左燒
我好少影相，所以啲位拎哂黎擺歌

今日淨係行咗陣街同睇戲

有女

Pmed

個邊女神潛左冇上水
我先過黎
點知e邊係Kpop同類天堂

周圍碌

快啲食啦

女同女有咩問題

可能唔慣出街聽歌

軒仔我條女黎
又想隻秋?

潛咗？
呢度多痴線佬

我想仔同仔都無

又愛上了一個人 好辛苦

唔啦 軒仔
想佢強姦吓我咋

唉豬都有排睇

軒仔我也可以

搵你老豆

佢好似女黎

我搭車一定要聽歌

留底contact 好快有

無時無刻一個人個陣都會想聽歌，跟住就會思考

點識

發生什麼了嗎

唔食

岩岩以為你又po女團相

same

諗多左

秒回

啊講講下先記起話教你寫詩俾條仔

點解
留意多啲出面嘅嘢仲好

老豆同老母離左婚

知邊愛情post黎 A0的我插唔到嘴

No music no life

我聽歌就唔會諗嘢

女神去左訓教

抱歉了⋯⋯

gay

你唔食，我食

你點啊

gayx2

搭地鐵可以留意咩...

唔慣 鐘意聽歌
孤獨

幸福既折磨

好似一日俾一日灰

你好

想睇?

呢度都係偽毒post

nvmmmm 慣左，由細到大都無父愛呢樣野
我都唔介意同人講

依排點牙

咪又係咁 你呢

Gay條毛

唔好咁啦，灰嘅時間只寫到灰野

人與人之間嘅互動

買對好既耳筒聽歌

不了 自從你係個邊po過一次 crrto 依家日日都po

聽吓人聲
會實在啲

你?

我無咩研究 用緊airpod

真係唔好意思
唉有仔同冇仔冇乜分別
心好累

開始返工咁
消磨時間幾正

我會好唔慣
唔記得有耳機會想死 有次即刻買返個用住先

咁咪幾好

早幾晚夢見佢咁
放低一定冇可能

我只不過係毒撚一名

試過返唔到轉頭
點解你又係167
點解你又係用airpod

毒佢個個post 貼一次 你想加入kpop大家庭?

泰國捐精

咁我又無你咁誇
不過會唔自在

傾多啲喇同佢

好怕大家有一日開始漸行漸遠
就算long d咗一年都冇乜信心

但我唔鐘意塞入耳仔個啲
咁啱

kpop啲泰妹都幾正

Hi

要抽離返先得
意外好難講

一個人行街都會聽歌

好得一時姐都係
日日等死咁款

有花生食就㩒停

佢同朋友去旅行 話好忙唔傾 由得佢啦
都要俾私人時間佢玩吓
我頹吓就冇嘢

屌 散左幾耐阿

...

泰姐有d好有氣質

留意吓有冇呢啲人先

唔啦唔啦 唔追星

你好啊同學

想比車撞?

一齊幾耐？

你頹頹吓諗埋一二邊就有嘢

我搭車都會周圍望吓㗎

一年一個月咋

on9 會愈來愈好

接近兩個月

等緊你搵

我會睇車
行街唔想比啲sales煩 想自己一個睇

blackpink Lisa

長腿 好羨慕

或者我喺個腦入面聽緊歌我唔知
唔想俾人覺得我好唔想同人講嘢咁

咁你追問咩

王冠呢？

因咩事講唔講得架

說服唔到自己

我帶airpod啲人可能以為我無聽緊歌

傷心回憶

什麼事

假膠 你一定靚女大波長腿

乜鳩

癡撚線 何以見得

我說服你 冇得你唔服啦掛

屌 個app開唔到，要用web版
仲諗住upload老麥圖俾大家

同事嚟
返工嗰陣佢都話有曖味
之後一齊辭職
開心咗一陣就話做返朋友會好啲
但明明咩都做齊

相愛但一齊唔到咁

我都會，但會再特別留意馬路
加上我個隻cm黎，俾車呠真係聽唔到

唔洗喇
冇必要為一個唔識嘅人晒咁多時間

幻想

我都試過 然後過咗一個星期個男仔同咗個女神一齊

我都成日彈app on99

仔

佢有無講點解

好彩我都算識識地你。。。。

又係上埋床都係朋友系列

矮撚普通樣普通身材 大眾到一車撞埋人群
死嘅都係我呢啲樣

又係咩都做齊晒之後話無關係個d?

個男咁仆街嘅

好絕

已經係中學嘅事
佢重同緊條女一齊，不過周不時都話約我出去
我推咗

點解我無呢啲關係

你係女黎?
受溝?

無好過有 好辛苦

未玩夠
覺得做朋友段關係會耐啲
Idk

加速推爆post

你又係

有冇咁慘

唔諗下係咪gay

Go sleep la

唔想再有人為我喊姐

一個月可以long d一年，都keep得幾好啊

望你咪望你 吹呀

連自己係咩都唔知

佢仲約你扑嘢咋

喊咗

一日long d左11個月

依到識都當識

係
我都唔知係賺咗定乜

幫我捉住佢

格劍ok
利申 人中之巨🐲

頭也不回走啦唉

88

我個同事話佢以前自己long d
跟住原來條女最後去左深圳...
我心諗乜鳩long d 省d就有份

我驚你頂唔住

唔會喇
都未正式了解過

嗚嗚

自己係咩都唔知真係幾慘

遲早會變陌生人

我了解過

沉緊船 走唔到

香港都可以long d啦

女仔係慘啲㗎

喊緊

一直都咁friend喎

咩人黎 成日見

Wa 又瞓唔著咩你

我都未知自己對上一段關係到底自己算係咩
無答案了

試過先知

睇唔出

再扮就太假

一生人之中大把過客

我覺得係咁

準備好未

你傻傻哋

我唔係嚟攝時間

每次都希望呢個唔係過客
最後

隔三四日見吓 我都唔識形容

唉屌
佢就係成日話我哋係過客

叫你

所以要識睇化
我知講易做難。。我都學緊

呢排佢翻嚟一陣又去咗旅行
我同佢見咗兩次咋 好唔開心
但佢難得同朋友見面去玩我又唔想掃佢興
唯有每日同佢傾電話都扮冇嘢

這陷阱這陷阱

你哋咩關係先

佢又冇錯

喧少見你嘛

唔會掛
話約食飯但要瞞住佢條女
癡撚線緊係唔去

我都唔知

想瞓
傾多陣

唔好瞓

深圳都叫long d
過個關佢都去咗深圳啦

4點瞓

點解我咁靚仔都A0

咁點解一時又搵返我
一時又對我咁絕咩都封晒

過客都係個名啫
有啲嘅過客可以好重要 對你有妙微嘅影響
有啲過客理唔理都罷

悶囉

三師兄

有女仲約其他女
垃圾

圖？

不了

封完你又會搵返你？

好掛住屋企

有冇咩close 嘅嘢先

咪係

我都摸索緊依個問題既答案

老
唔瞓唔得

唉
咩都做齊

睇吓點

佢大把仔

Agree
重要唔光明正大咁約 實事有蹊蹺

我ex都係，可能佢無當過我係佢男友

所以我嚟刷存在感

係
諗唔明
毒撚好恰啲

所以咪周圍搵

點解你咁多幻想

你係點

一啖沙糖一啖屎
釣住你

佢一定feel到你唔開心，睇佢返嚟點先啦

大腳八

原來呃女咁易

唔洗返工？

只好接受 向前走

這些機會

你依家有男朋友已經好幸福鳥

咁勁，我初戀七日，long d咗一個幾月就gg

歡迎
咩都傾

咁啱唔小心搵中我

日日都好似冇咗靈魂等佢翻嚟咁
好想好似樹熊咁癡住唔落翻嚟

兩點

食過翻尋味

一年有四個月可以見 依家得翻兩個月

有冇背景聽聽

我9點半

或者我又衰
同佢扑過之後成日都想再嚟咁

我初戀多你一倍時間
不過係四角戀

今日食咗碗肥腩河
仲回味緊
佢一定見我好人 畀舊肥嘅我

我個時訓緊了

你都做齊啦

其實long d 點挨

邊個唔想

咁仲唔瞓

一邊除衫一邊嗌 唔好 停

係咪男人都想

7點起身不是夢

四角好難搞

瞓啦同學仔

我同佢係得閒就傾電話/skype
我訓教前預兩個鐘同佢打機+傾電話
順便嗌佢起身

同我起身

我都係 好飽
啲肉夠淋

我試過埋牙真係唔忍心，叫左佢走，跟住再無聯絡了個次係唯一一次無表達獸性

但我係想佢做我女朋友

啱feel 關係好
係人都想

我係棄子咋
唯一好處就係佢教識我打車輪

聖人

就了

玩咩game?

真係啊 唔一定淨係男人想

我都想做佢女朋友

襯未沉得晒

勁

食雞 依家冇玩了

笑左

g

其實仲好sweet 本身可以一年 但係某d原因散左

屌你 唔好再遲啲睇到

人生一大樂事
又有牛味 食唔返點算

沉咗好多了

有無人有咩劇好推介

心宮計

之前有個港產片嘅post

我都試過有個女仔話唔想返屋企，想去酒店訓一晚，我叫佢自己返屋企瞓教

屌彈app 搞到唔記得想打咩

你對佢無feel咋嘛

我都無玩了，都係玩返lol算

渣ga

緊係去🐎啦 大女機會

食豪啲
轉戰高級嘢

岩岩出左連登嘛

佢知唔知

好睇

痴線擺明當你雞

去搵下先

佢地發展成點先

冇睇過

屌唔醒 你地黎

free個隻

窮
我好少食貴嘢
懷疑自己有自虐傾向

唉 佢成日話掛住我 但又好難見到面
去旅行電話都講唔到佢又好似冇乜嘢
我就會亂諗係咪淡咗
但現實啲咁諗佢又好似冇辦法 佢都控制唔到

有個fd話變到好大陸feel

反正冇呢啲女
男人點搵食

真聖人

點解我識唔到呢啲女

唔係女朋友，唔想去馬

古裝劇大陸冇得輸

一個人就少食
平平哋夠飽咪算

玩交友app 囉

樓下有15蚊燒味飯 想日日食了

一人三套top3必睇港產片

bookmark咗但都冇咩點抽時間睇
無間道真係夠哂經典 get到個結局好有成功感

識左咁耐 都唔想佢做免費雞

當你醒緊就得

淨係撞到啲金融/保險雞，一係點數卡黨

真係得咩 玩過好多 0作用
有冇介紹

咁平
味道點

話太離地喎？

我d想法有少少似回係回代，呢個可能係我單身咗咁耐嘅原因

擺得落口既
可能我食開下欄野

如果有女我扮都扮醉啦

唔該晒 有野睇了

我有個女仔frd 有玩
因為失戀想放縱自己
我都有同佢講玩得呢啲預咗冇真愛

樣子點？

最後做人sp?

活係古代，眼瞓係咁打錯字

我都係
好少會唔想食

睇人喇
唔想傷人就做唔出

勁 有女仔fd

係

條女當自己拍拖

香港個啲有廠景多
中國個啲實景 好睇好多

你仲多

你埋單囉

柒
明
完

積下口德啦仆街

無間道好X好睇

咁咪唔好玩

我真係鐘意佢㗎

但人地唔中意你

暗戰1都唔错

一陣去睇下先

人地當你雞咁屌

唔該

你會揀咩
我碗牛腩麵係潮洲啲打冷食
第一次試就有意外驚喜
啲人又幾nice

口德呢

暗戰好睇 睇左先

我夠識人本身處變到臭雞喇
咁請問你除咗得把口
仲可以做到啲咩

要醒自然會醒

仆街啲講句
你唔食 大把人食

靜靜好無

未掂過？

咕嚕咕嚕

有3集

明明佢對你好絕 但係我仲會幫佢搵藉口 跟住自己再鐘個頭埋去 然後重覆又重覆

紅燒牛肉麵？
我麻麻哋
係想食啲湯水嘢先揀

竟然有d咁既仔

2集 2個故事
但都係劉青雲

好男仔

落過仔照有人埋單
條仔接受到咪得

呢幾年識多咗人
特別俾高佬教得多
既然隨時收帽
點解唔仆街啲周圍玩返啲女人

我有個朋友嘅男友又係咁

再過多排就會冇事

你得㗎

你玩撚到就唔洗而家咁啦柒咕碌

搵到了 聽日睇

正喎 紅燒牛肉麵
不過之前去食 都要六十幾
都唔知點解香港食台灣嘢咁貴

深宮計 我講笑嫁 我都唔好唔好睇

拿 咁講又唔岩 傷害左個真心中意你既女仔點算

點識㗎你哋

正常 真心拍拖呢d野都係等大家心甘情願先好做

暗戰二印象中麻麻地
因為暗戰一太好睇
個陣出暗戰二好期待

屌咩
第一次已經遇到女player
玩埋我嗰份

偉大嘅愛

對於好男仔嚟講呢個係一個責任

一齊左幾耐

唔係個個做到

一年一個月

不嬲食水深
懶係上等嘢

好似好慘咁 唔知點解笑左

暗戰2有d離地

如果暗戰1有10分
暗戰2 6-7左右

唔會有人鍾意我

唔應該咁諗

要幸福阿

呢個真係，有啲仲要專開鑵頭

因為一個女player而咁諗

錫完都話做朋友
但又跟埋返屋企
做乜鳩

我過去好黑暗

唔會再有信心係真

矮柒毒

係

跟住就再無好睇既警匪片了........

都係廣東/潮洲啲麵食最抵
牛腩麵 雲吞麵 魚蛋河
食過就唔會食譚仔
不服來辯

鎗火都好正

係咪性暗示
係咪炮友

時間呢.比個機會人 耐左穩定就多番信心架啦.憑咩前度傷害你仲要我黎承受個後果

一個好男仔黎講，血氣方剛係可以抑壓到嘅，佢都係想你諗清楚啲姐！

仲有...國產特務凌凌柒

毒唔講啦有得改邊. 幾矮幾柒阿 基本上未矮柒到世界盡頭 都可以搭救

譚好明顯填飽個肚就算

點知啲女人諗乜

依家米線量好似少咗

唔係既 男人要狗公上黎無興趣都照搞到 何況仲要同你一齊左成年

你都啱嘅

我真係唔明女人唔揀矮仔既心態

第一次用咗年半時間企返起身
第二次仲嘗試緊放低
但如果有一日有決心死嘅話就唔會後悔

我都唔明阿

點叫矮先

講就好容易
俾人呃過都唔會再咁易信人啦

矮過女人自己

米七都冇
講嘢又悶

平時上嚟假膠都仲呃得到人

好明顯....

又死

有道理 依家好珍惜每一次可以見嘅機會
Long d 好辛苦 見唔到 佢隻手佢塊面摸都摸唔到

好似有個po係話唔揀矮仔就好似有男人接受唔到平胸

身邊朋友係覺得矮無安全顧感或者驚生仔個仔會好矮 不過都係睇幾矮姐其實

咁就真係唔會⋯⋯
但我矮撚 應該好少男仔矮得過我

高佬嗰陣夠係咁
不過自從嗰次之後同佢傾多咗
唔多唔少都多謝佢安慰我之類

係唔應該後悔其實 你做晒你可以做既野 後悔個個要係佢

？

150？

我 想屌高妹

平胸又唔算咩大問題嘅

我覺得如果條女高到米七幾
咁個男仔啱啱米七都可以接受 著對個底厚啲嘅鞋就冇嘢

你散咗咩

咁預到個真係中意你既點算 hurt埋佢

年紀大左就發現乳量其實無乜所謂

雖然都係會目及
但係平既都可以好好睇

如果player 識後悔就唔會係player

啱啱米六

我講個情況姐

Long d好辛苦

你幾高

要d時間就梗架啦

而家啲女人發育得好好

見過啲中一女子生到170

Feel 技術 瘦

對有d女人 矮都唔算問題

係 又有時差
心態要調整得好係好難

真係有人未訓

正常身高喇
求其著有底波鞋都夠

係 不過身邊有個151既女仔追求緊理想183

技術係....?

抱住黎屌

筷子腳呢

我身邊真係無幾個會揀矮過自己既男友

男仔係鍾意講呢啲笑㗎啦，我樓上講個兩單嘢咪一樣比班朋友笑到面都黃晒

係咪得我覺得身高差太大好醜

有日諗番起既時候 可能會掛

會有戒心先
同埋係俾唔到嗰種安全感人

垃圾嚟

加油囉 咁唔好同人一齊住

咩意思

姐係隻腳好瘦?

咁仲有希望嘅唉

字面意思 對腳好似一對筷子咁
瘦到冇肉

對腳好瘦

淫底掛

介紹ok?

係一定有希望囉

Ok

肉地應該唔關事

睇下光唔光滑先係最緊要

可以瘋狂玩弄對腳

佢哋點會理人感受

做野果時隔離個同事話撞到野 嚇到我都唔敢訓

瘦應該係好事黎嫁嘛

除非瘦到非洲兒童好似HI到都會斷啦

Ex中意筷子腳 但我隻腳粗

做嗰行經常見到啲嘢？

回頭既時候 如果你等到

都變左EX啦

腳粗姐係屎忽大

想佢後悔嘛

到時佢都百人斬

對我黎講叫肥

駁唔到

諗多左

腳粗玩弄起上黎比較難

有幾粗先

屎忽有肉唔算差嘅

有肉都要實/翹先好睇

屌 減肥囉 減完仲見唔見到佢就難講

其實點先叫粗

150

我都想問

唔係啊 不過果時跟佢行 佢見到我見唔到 佢又真係青哂震哂又嘔 攪到我都淆左

未屌過唔好屌嘅女答你唔到

實係點

咁我寧願要對腳無左個屎忽..

睇落粗就係粗

利申鍾意排骨

哇

生仔先會冇屎忽

好好笑呀

鬼妹patpat
啲肉唔會鬆到墮

咁你收聲

收皮 又笑9我

你feel 唔到就冇事

...講大話先會

屎忽冇肉點屌
痛死

...唔好貼圖

唔好笑

除咗肥婆
正常人點會墮

對腳咁粗點玩

概念圖

扮晒嘢

我夠想啦！我得唔得先得架！

會
香港啲女仔其實個patpat好多都因為坐得多 唔運動
型好扁 啲肉係墮墮地 太鬆

屌 我係女都覺得佢正

試吓俾圖

之前佢哋貼嗰個係咪你嚟
咩英國條女

俾d例子我

鬆唔係好啲咩
彈手

那有圖

邊個 佢地貼咩

鬆點會彈

我成日都咁安慰自己

鬆就係唔彈手喎ching

。。。。

咁啱入去隔離post 見到姐
打咗格嘅女仔圖

毒撚點識咁多

邊到隔離po po黎睇下

咁你都應該好鬆下

又 話 訓！

鬆係點

點先叫鬆

緊先係彈手阿CHING

鬆係阿婆個啲下垂肌肉阿

乜鳩
有人去英國探你

未見過真係下垂...

real 100% 5p

可能大家對定義有唔同嘅見解
幾時有圖

到你係阿婆個陣就會嫁啦

哦 唔係 佢地玩野

lm跟進

你葡萄？

系牙

到我係阿婆 鬆緊關我咩事

U

反擊未

唔知

你英國邊度

又扮毒
幾時俾你tg 嚟

MK apps?

想棄呢個post
太多唔應該俾人知嘅嘢

依家Ipswich 應該去Nottingham

咁你平時用開乜

食屎狗係仔定女

佢對腳算唔算粗？

唔好啦

咁遠

唔算
但未去到幼

揸落去林batbat就係鬆

whatsapp lor 或者直接call lor

真

我聽日要返工
冇乜時間推姐

Give me whatsapp please

咁俾wtsapp ?

Nottingham U? 幾ok架喎

小學生？

而家識搵未

好似好多連登仔

我表弟之前讀呢間

條女自己放啱位叫用力

係阿 次次約食屎狗食飯 叫佢比whatsapp我就潛水架啦 食屎啦你

點架點架

天生

未買太空卡

出嚟一定高到碌撚咁

咁驚做乜唔裝tg 呢

ON撚9

ok la 返黎都搵到工

人哋扑嘢仲多過我打飛機喇
一齊幾耐就扑幾耐咁濟
晚晚都開房

依家d人咁隨便

如果你同佢差唔多高 狗仔係難搵

粗

唔算肥
都未算瘦

你搵咁耐

大家同意咪得

Hurt

俾你發現咗我潛咗咁耐喺度搵相

邊有人一嚟狗仔
講緊男上

以為你瞓咗添㗎

男上都錯咁你仆街死啦

對鞋好重要 腳粗一露趾/尖頭/高爭鞋就好撚柒

好苦惱 明明叫做瘦但對腳粗好慘
我就係

真係
次次啲女都自動波
洗撚我晒時間𣈴撚準備咩

你有hand ching whatsapp咪夠

幾重先

米六 44kg

粗都還好 肌肉腳就冇得救了

你同hand ching同一個人 點會夠

睇穿晒

可能有用

44

肥極有限

但係腳粗
玩撚完

威 次次啲女都自動波

Ok啦 不過只可以襯波鞋

我高你少少
45

咁多謝 諗住番到香港開始跑

想像唔到個比例
你上身好瘦?

咪又係散

係真唔係 岩岩見到44kg想屌你

直接俾圖啦

鳩搵 content farm黎
但係聽ex講過都差唔多係咁

英國唔跑，香港跑。貪香港空氣好？

男人做usb係威 女人usb係雞

係囉 英國舒服咁多

呃你我死全家五馬分屍

正wor， gugudan有咁正？平時你呢圖唔覺

差對腳你就完美啦

廢事比你J啦

接實

睇真Ｄ如來係43.9 kg

唔得 我男朋友都有次唔小心講咗我腳粗呢樣嘢
好想嬲但佢又講緊事實 屌佢老母

真係駁唔到

有睇過好多.之前跑過但食好多野所以都無乜點瘦 兩個星期前食小左好多野 個fd話我瘦左好多 都係食小d野算

有無執佢兩執？

跑步機

咗就仆街啦

叫雞咋喎佢

唔想出去跑 驚曬黑

睥咗佢一眼 然後佢講咗幾句氹我
又笑翻

RICH 屋企有Ｄ咁嘅嘢

咁又唔洗咁樣

免費雞

威

小麥色

腳粗好冇自信

開套av 出嚟就得

唔係屋企....

有冇概念圖

一定肥過你 放心

Asian 曬曬下變黃

想瞓鳥

有club威水

有時唔係淨係睇肥唔肥
個比例唔好望落都會好衝擊

濛幾時先返工

訓啦goodnight

己變黃

你黎咪知有無囉

弱者先訓覺

tmr 返12?

做緊連登看更

又岩既

2

你有大學收la?

唔敢曬了

你老細成日俾人屌
點睇

一日返十定九

黎到對腳幼過你點算牙

我係弱者

抵撚死

我唔驚啦 反正都柒開

8
計唔計食飯

Offer有 meet唔meet到又一件事

頂你

即係dim?

男仔黑d好睇d

佢有份出糧俾你條仆街

conditional offer

計，食飯唔係開工？

黑鬼

拎唔到佢offer個grade=入唔到

咪就係你咁講變左黃啦

..太黑

天經地義

點樣食住飯開工

哦，英國唔同香港

男仔黃d都無野..

兩米黑鬼

古天樂咁得未

本英雄

食飯有無人工袋？

有掛
我月薪點知

車頭番工識大把靚女

腳

你有la

好大隻

啊姐啊叔

已經有肌肉腳feel

真心粗

慘，有無鄉音㗎？

屌有
成日鬼食泥咁

0519 瞓嚕

弱

有你個頭

唔識野

Goodnight

唔返hk讀？

早唞

黃都好過白

番hk都要有佢個grade先得架 我夠想

男仔太白真係唔好

男人囉 女人點同

太白金星

咪係 又話咩一白遮三醜

D男人真係好多要求

你係foundation定al
留係果邊讀啦 香港d大學戇柒鳩鳩

要你樣靚有波腰幼patpat大腳幼皮膚又白又靚

女仔梗係白好啦
但有d黑黑地運動型幾正

Al

我寧願去on799都想番香港

我唔洗大波

胸大先係

我都覺
但總有種女仔淨係啱sporty路線
一變番白/化咗妝唔行運動風就有啲格格不入冇咁charm

整出黎就有

小左一樣..

Patpat大 腳又點會幼呀屌你地老母

英國大學輕鬆好多
唔會有咁多無謂堂 唔洗上中英文普通話
最緊要係冇on9 hall culture

你睇慣左炸

我睇內在美既

少咗咩 唔係要處掛

笑出聲

我話佢咁多樣入面淨係小左一樣

屌
少多兩樣都差好多

香港日日有得出去食野

睇內在美之前
起碼外在要合格先

@xxx打手 經過咁多重要求最後仲要睇內在美

pat都可以冇既 是但啦
鍾意一個人就唔會個個位度岩晒先鍾意既

上面d條件唔只合格啦

都要合理架 做運動點唔曬太陽 曬太陽點白 唔做運動點瘦 天生囉除非你話

上面係理想情況姐 邊有咁理想架

男人係咪淨係中意理想型

有樣野叫室內運動場

唉沖涼88

咁又係
我以前都ff米八唔肥唔瘦唔洗太靚仔但最好幾秀氣嘅男仔做男朋友
唔知依家男朋友有冇中到一樣

唔係 我拍親拖果d都唔算係理想型

女人都唔係啦

我唔會諗到咁理想囉 自己條件唔係好 唔通人地超班會鬼掩眼揀你咩

靚女通常配柒男 (好似係)

咁我又覺得自己未算好柒 咁咪卡左響中間

個個都係咁架啦 真係鍾意果陣就咩都唔會計較 到散果d求其都搵到一堆野出黎嫌三嫌四

簡稱鬼掩眼

到唔鍾意你嘅時候你望佢一眼佢都覺得唔順眼

不過靚女ff下算啦 就算溝到都未必會安份守己

sbt

真係愛過 散果時點會可以攻擊返人 係咪依家既愛情就係咁樣

冇安全感呀 j吓真係冇問題
倒翻轉靚仔我都係咁話

如果未來有女朋友我都唔想佢好靚

因愛成恨

戴帽果d咪會攻擊

理論上係佢個人有啲嘢令到你唔鍾意 又唔改善
就會令其他本來被掩蓋嘅缺點都表露無遺甚至係被放大

A0唔知

人係犯賤架ching

另一樣嘢啦 帽都戴埋好難唔攻擊

成日凝住d靚女個格一定衰

大把人獻殷勤 幾賤格都有人埋單 咁點解要對你好

當然啦 真係有例外既

所以真係好難遇到性格好又正常既女仔
仆街d講句 外表唔好冇咩人埋身渴望愛情咪性格好囉

我遇過一個
不過已經俾人mark左

咁早

早晚唔同人

唔洗做咩

佢地未醒

咁又係 幾個鐘前先訓

call左人未

call唔到

唔call啦

女神？

正解

我建議你照吓鏡俾自己冷靜吓先

我明

hi

認錯人

屌
你拖埋我落水

Call u

係你2個了

我都未屌你拖我落水

我無辜㗎

仲扮

me not影帝

視帝

原來俾人屈係咁慘㗎

都冇人屈你

我毒撚

繼續

茅人信

你真係mk 喎

返工嚕

agger

真毒咁多年無人話過我mk

mk

你好野

我原來誤會咗樓主

佢係你同類

真毒？

偽毒mk

我是毒詩

有木人想聽笑話

毒到喊，日日打機睇動畫，一個月先出一兩次朋友聚會，d朋友仲要係識咗五年以上果啲

我

德國

仲有多個

快

泡國？

世界第一中場紐亞

朋友住附近，一個月一次算少

我有一個曾經好friend好friend嘅而家住喺我樓下幾層不過已經好多年冇見
明明很近但有沒有看見

屈G

瞓醒？

Yes

醒了，就好了把一切忘記吧

見到上面44kg我都係收皮先了

你幾kg?

無磅好耐

大約呢？

真係唔知 肥

如果覺得自己肥更加要磅，仲要定期磅，咁先有動力減肥

你都唔可信

我君子

由呢句已經睇得出你成日講大話

眼

冤枉呀大人

睇得gv多？

88啦

mk=樓豬

唔好

不

做乜啊

我好熱

緊火？

係，準備沖凍水涼出火

幫我

鴛鴛戲水

三叔

仲係唔開心？

一起森巴舞撥走不滿

無啊 好悶

你冇j冇得同我地一齊斷背

假j得唔得

OK，
一枱麻雀四條丁
你上我時我槓你
四人碰來又碰去
有胡一定齊齊食

打麻雀姐，有咩咁好笑

見到就笑咗

睇真啲啦，你都未參透曬到底寫緊咩

有胡你哋食唔食？

我要改名做倒默詩淫了

咁你快啲講真話

其實我係A0

88-.-

你個名真係多變化

又扮

係啊，以前高登見過一個叫睹襪思淫，我以前叫賭勿思仁，不過我唔賭錢

1001

1002

1003

1004

有才

你都係

只有我真毒